[求教] 換SSD後唔識搞舊harddisk

如果想將個舊harddisk加去部腦到
舊C + D drive合埋變新D drive同時淨係保留舊D drive既野
可以點做到

清咗舊 C drive再merge埋個舊D drive

Windows 入面個disk management

試試